我累到陌樂偈係高登sell不到書。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

講左句25狗d人就係咁屌

好仆街

睇完個post想買本粉俠傳

羊咩喺嗰邊開post冇人屌你嘅

they call me 25sheep